烈火湊仔公

烈火湊仔公

唔好expect 有大型救火場面或好多救火場面.
基本救火場只係得開頭, 呢套係家庭式溫情喜劇.
本身應該低成本制作.
整體都睇得開開心心, 同有D溫情.
不過成套戲係個B女好搶鏡.
為套戲加左好多分.

唔係有出色B女,只係好普通溫情片.

拎斧頭個個係咪冇對白，見佢好似鐘意B女

拎斧頭個個後期有對白.

大多數角色都有發揮機會.

好少場

總之有莊詩娜就睇硬

有冇露巨乳？

還好 即使唔係撞正賀歲片檔，應該只係上多十幾場